【開定】今晚Viu96 9:00pm特朗普逆轉勝 Trumped

當年無諗過Trump真係可以make America great again
當年以為Trump真係個小丑
當年以為Trump會好易俾支那收買
當年以為支那爆煲只係神話
當年一直唔明點解美國人會支持共和黨

Now，見到Trump Trump呢幾年做既野，我終於明曬

多謝你Trump Trump
Thank you , Trump

搭單一講聽晚9點播windtaker

之前睇過好好睇
其實都幾鐘意睇吳宇森既戲

而家支爆一樣係神話

開始

Where is that wall now?

就咁睇個開頭都幾正

有冇得網上睇
電視俾老豆霸住咗 佢睇緊99台

桑德斯

Viu96無live
好似係太多外購節目版權問題

上網搵咗條link頂住先，不過冇字幕

睇緊

練英文

We want Trump
We want Trump

做完啦？

有冇link

未，做到11點

無呀，Viu96無live

當年個個都睇死Trump

ching可唔可以share?

Rubio

佢自己都接受唔到當選啦

原來Rubio同Ted Cruz當年都有參選

少少窒，頂住先

認真，當年我都睇死佢
Sorry Trump Trump

依家呢段係當時情況定重拍？

我指rubio對話果段

有冇字幕？

當時選舉果陣架

Viu96有

美國連登仔

證明美國通街都係假新聞

睇見班美國左膠就頂唔順

Trump比人掉野？

睇見民主黨班撚樣，乜都驚先搞到美國之前俾支那食著

You are fired!!

係咪Pence？

呢段都係當時拍？

呢套野係viu外購定係自己剪

呢三條友都一米九？

外購架

Ted cruz都幫過香港？

講真 個時真係冇諗過Trump會當選到

睇見果條yes we can就唔開胃

當年都係支持trump
睇見希拉利啲對答咁大愛同左膠就知唔妥
咩撚都做唔到堅決決定咁

當年同學都覺得係希拉利
最後9成人都估錯

咪撚燈屌你老母

Trump Jr

果班左膠成日都係口講大愛，但到真正要付出既時候就唔知死撚左去邊

估唔到Ted Cruz以前同Trump咁唔妥

反支第一人
真係前無古人

侵侵

Trump係從商先定從政先？

痴線，呢個Stone咁似Pence

不嬲自動收皮

從商呀

希拉利真係正八婆

睇完呢套推薦大家睇Netflix <Trump: an American dream> 講trump選呢屆總統之前嘅生涯事跡 其實佢一生都幾傳奇痴線

邊個流出呢段？

其實會介意既多數係女權撚/扮清高
而佢地一早係希拉利老忠

咁反而令trump既支持者更堅決
敢言

Rubio都反佢？

trump出黎選既時候共和黨好多都反佢
不過收尾民意太勁就被呀侵帶住黎玩

呢批woman for trump高質

之後果批走出黎既擺明假啦屌
係人都估到media作怪

On9 hilary

民主黨同班藍屍無分別

The silent majority stand with trump

強姦犯個老婆又屈

成班左膠傳媒以為侵輸梗

點解成人影住呢三條友

日

抵比trump指住黎屌

證明好多美國佬唔妥obama大愛果套

而家先開始睇
唔知之後有無得重溫

其實Trump真係撥亂反正

係咪主持

Viu96好似無，要上網搵

#trumppence2020

討好普京
而家又唔見有人屌佢討好習種

Lock her up!

今晚1點3又再播

Pence 好有霸氣

又霸氣又正氣

呢d片好好睇
n年後一定係經典

咩撚野woman together

Trump個競選經理轉數好快

到今時今日武漢肺炎肆虐，美國都依然有一班白左，係度話唔應該將矛頭指向支那，屌你老母成班垃圾真安穩得太耐，仲係活係美好當中

反cup

當年都冇諗過侵侵會贏

想睇d人個樣
輸左果個o樣

佢自己贏都冇諗過啦

佢自己贏左都係o咀樣

成班記者買重注 Hillary，捕哂喺佢個競選總部度

當年我估唔到侵侵咁堅

我記得有張gif

去呢啲競選總部使唔使入場券

以前覺得美國總統玩twitter好on9，而家覺得佢好勁

估唔到有人開post

淋奠：FB不了

想睇

up

希望佢今年贏到
China Joe好唔掂

係咪佢坐住係度 知自己就贏 但個樣灰灰地

Trump個場做mud9

頹到，grad din?

好正睇住希拉莉柒

係

侵：唉 玩撚大左

啱啱先睇到
希望viutv app有得重溫

我都想睇
遲左

好似就喊咁

笑死
明明開頭係到質問侵
你竟然唔接受民主選舉結果？
而家呢？

想問其實當時主流傳媒都吹奏梗Hillary
點解出黎結果又反cup到

Heilmen喊咗出嚟

班民主左膠真係好搞笑

個光頭佬好撚嬲

個光頭佬就係班左膠寫照 都係唔明自己輸咩

主流傳媒做錯曬，佢哋應該吹希嬸告急

講到Trump贏就世界末日咁

有民主真好

美國連登仔又出黎

我有無記錯，當日係咪有人叫班選舉人唔好跟民意去投 trump？

USA USA USA

個gif咪obama呢段

今日睇番，真係塊面啪啪聲

全部都估錯晒

Trump好似話冇準備落選宣言

真係好on9 d liberals
大佬你d辯論低質到
係咁話人racists anti feminist
問人有冇老婆仔女
你係咪因為我膚色歧視我
全部都係人身攻擊
根本同話人仆街傻西撚樣一樣
nonsense

佢唔推條女人出黎選可能還好
唔使搞咁多屎棍

岩岩有巴打check左今晚1:15會重播

Thanks Bro

美國對上10幾年就係俾呢班友累死
個個都要形象，但係就虛偽到爆

睇晒成套 好好睇

選能任賢
不論能力只論性別
係條女人on9
同淋病扮慘差唔多

鱷魚淚
剩係扮慘扮受害人
美國就係要強大先可以維護到全世界和平，條柒婆就係度扮慘

Hillary根本食唔到obama啲票
Obama八年執政，最大刀闊斧嘅係尾4年
偏偏Hillary已經唔係國務卿
Obama變成最多企出嚟話撐佢，有鬼用咩

唔該哂
好彩聽日無野做
trump

岩先推埋貝魯斯科尼出黎比喻trump

題外話

上一次美國記者同民調估錯係喺1948，嗰陣時全部人都以為共和黨一定贏硬，結果最後杜魯門贏咗，仲要係喺國會同埋總統裏面有壓倒性勝利

仲要親自攞埋份落錯標題嘅報紙出嚟恥笑

果結果咁驚喜唔多唔少都係因為一大堆左膠時事評論員係咁吹撚到條8婆贏梗
諗住佢政治背景咁強冇死，又唔諗下從政咁多年樹左幾多敵，人民對呢種人幾咁厭倦

俄佬助選㗎
成班真係以為佢會贏到

屌 好撚嘔心
中共國際影響力比四年前仲大左
咁都要吹奏cls

「例如特朗普前年十一月知道自己在大選中勝出時，好像見到鬼一樣，而妻子梅拉尼婭哭起上來，但不是開心的哭。」

無錯

但hilary做可能已經奶左共